急問 港元會否貶值？？？？？？

【最新】美國暫停執行香港優惠待遇規定，禁止對港出口國防設備

唔會
完

支那同港共應該會死托一陣
btw你唔係早就應該估到有呢一日架啦咩

今後會有咩影響？？

sor, 港元唔會跌住

個市就

仆街

有國安法，港幣無貶值基礎

一間睇下個市先啦
乜都未知

無影響，基本法話無事

認真

聯繫匯率係靠港共黎維持既，唔關美國事

認真呀
除非港共真係冇哂外匯儲備，完全見底
否則聯繫匯率依然存在

應該要睇下美國份list 係禁咩 手上有高科技野相關嘅股票自己諗諗 港紙暫時未必會跌 但如果美國再有政策出手 ..

如果全面禁運 咁姐係賺唔到外匯 長期就係外匯儲備會頂唔順 有人狙港元/拋港元就就收皮
香港出口始終仲有好多方面 如果只限敏感技術 對外匯流入應該唔會有太大影響

唔驚

中國一定鳩托

咁儲定糧同換多D黃金先

如果有日港紙如果真係跌既話，
果陣港共應該差唔多滅亡

有祖國唔怕

信中國，港元一定無事

唔出口“國防設備”
影響極微

1. 聯儲局瘋狂印緊銀紙，美元跌
2. 港紙同美金掛勾
3. 港匯一向用美金計價

結論：港紙跌唔跌係睇聯儲局頭，支那對港紙基本上冇影響力

美國制裁正式開始, 冇人會再入香港市場, 即係要動用外匯儲備托市先可以維持聯系匯率, 同托人民幣陰屍紙一樣,係一個無底洞, 香港好快會改掛人民幣, 咁就可以保存香港外匯儲備比中共使用.

步驟會係: 港元改掛人民幣一>外匯管制一>銀行户口強制結匯一>不準私藏黃金一>加稅一>公墓員減薪裁員一>減生果金、綜援一>取消免費教育、醫療服務.

港共可以用外匯買出買入既
聯儲局一搞就全世界都好大鑊

會 所以我已經用哂五百萬買匯豐 fat fat

升值就真

港元匯率係基本法俾，有埋國安法應該會升

高科技公司應該會大跌一輪然後畀支那托市升返

到依家先問依個問題？

點解唔係開喺財經台

短期一定會拓

美國搬石頭xxxxx腳
所以美元會跌

暫時唔會，未禁美金結算呀！如果禁左，支那腥港重有4000億美金，用晒就等死囉！

美國既國防設備有幾闊啲人根本唔知

支那繼續托市，我估只會跌幾百點托到支那無撚晒錢，美國就成功了！

唔會跌住，大把支企嚟香港上市cap水，有機強到出年

唔好打飛機 應該完全無影響

法新社報道形容美國這項措施的直接影響有限，指出美國國務院去年批出的對港國防物品輸出總值240萬美元（1,872萬港元），實際付運貨品總值140萬美元（1,092萬港元），當中包括供執法部門的武器彈藥。

無錯

仲有會禁dual use tech
高科技會入唔到口
同一個普通支那城市冇分別

短暫時間內無事，因為有國家隊維穩，但要換美金賣港股就趁快啦，上面開始縮減公安人工，維穩費不穩，唔知仲有幾多可以去維持個海市蜃樓

Ching講既野我都認同。

因為美國只係做左少少，唔係直接影響到個經濟

支那仲有一萬億外匯
畀佢托多排啦

全國托

基本法話冇事

有基本法驚閪

中共會拓
加速燒佢哋啲美元

世澤話香港而家係A1，但少部分都禁

全部科技自主研發，大陸app霸晒成個市場，樓市gogogo

未脫勾
不過好快會脫埋 到時一刀兩斷

頭盤姐，都未上主菜

連登仔咁有信心
係咪要持相反意見

有基本法 唔驚
有國安法 唔怕
相信政府 我們有政府

基本法腐乳

中國會托市嘅

唔會
升到巴旷聲

睇下係咪真係有大鱷襯機狙擊港元

其實升都可以， 脫離聯繫匯率 ,到時買個麥記餐三千蚊 ,美元一蚊兌一萬港幣

除非佢禁止美元結算

中芯gogogo

睇呢到就知大部分連登仔弱智

香港外匯儲備好似係 外滙合約 同 美國國債黎

單純賺唔到現金應該唔太影響外滙儲備

港元價值由基本法腐乳

樓上班連登仔搞到我難分真與假

美國係咁印錢都未貶值
香港點會

無影響
政府話
唔信佢就即係叛國罪

連登仔一面倒，認為無影響

升？？

一定升

有國安淺 香港安全哂 唔驚

on9 一直係度托市，想跌幾難

不會 我金管局大曬

班狗官實話唔會
仲會叫你買多啲

制裁措施唔會一鋪出台, 好似永遠揸住張皇牌, 睇對方打咩牌就跟住出
大家可以共享大陸人既光榮，做一國一制既大陸人

冰山開頭溶冇人覺㗎喎，之後慢慢加速，到最後塌崩瓦解咁囉

問過基本法未?

梗係啦

你無聽清楚財政司司長講咩？

政府永遠是對的

PS4曾經都係國防產品

PS5唔知

唔驚 相信政府

香港唔同南美。啲南美國家紛紛鐘窮過香港。香港庫房咁多錢到咁，又係二十大美債國家，港元好難爆。不過通漲急上都唔會好似南美內戰咁，香港咁多左膠

上年已講緊出糧換美元，依家先黎擔心貶值？

應該唔會咁快出事
個市就睇騰指

一早消化咗個消息啦
國安法後股市只會升，不會跌

有聯儲局撐住聯繫匯率
大把時間比你走

你的標題違反國安法，
公安現正上門拉人

Agger
除非美國直接禁止香港用美元結算

梗係唔會啦

任志剛剛昨天話唔會損香港金融中心地位， 反而仲更多資金流入香港， 唔會走資。

你唔係一早就知道答案咩

最後講一次，股市，騰訊以下(走)

今日港股升

無影響 完

邊個敢搞港元？危害國家安全喎

股市 樓市 貨幣
三樣最多托一樣

唔托樓市，高官資產死
唔托股市，大陸企業死
唔托貨幣，大陸同香港經濟一齊死

托硬

之前咁多機會換又唔聽 成堆人話strong hold 港元

個市又要升啦

神聖偉大不可侵犯嘅基本法寫咗，自己睇

南美啲國家係窮到無肉食
香港背後有大陸插爆咗係咪敢破產先

仲係7.75

基本法話....

信政府
唔怕

換定中民幣都得
遲啲收返香港 你覺得用到美金？

重有無呢？

差d 又掂強方保證

樓價又gogogo 了

應該有㗎！因這是發行支那腥港貨幣的基礎，但美國最後可以禁撚止腥港貨幣對換美金，腥港貨幣對換美金，只有返腥港，用腥港個4000億美金來換！玩到咁大！腥港就只能等死！

支幣好快變陰司紙

Sor
習種: 港元我託得 個市我託唔到?

已為廢紙

到時窮人中產即時死咁濟, 得有錢佬保到命

換多D黃金先可以用黃金買糧食

我屌曬 大家
明明 尋日 講好一人一post
朝早 一開acc
又係講d垃圾post 大家可以認真少少

再幫大家回憶下
6.9：103萬人遊行，政府宣布如期恢復二讀
6.12：4萬人包圍立法會阻止送中惡法二讀
6.15：宣布暫緩惡法 / 梁凌杰逝世
6.16：200萬+1人遊行
6.21：萬人包圍警總
6.26：再度包圍警總
7.1：30000人在立法會附近，首次佔領立法會，梁繼平除罩發表宣言後離港
7.7：23萬人參與九龍遊行
7.14：11萬人參與沙田遊行
7.21：民陣遊行被打壓 / 元朗站發生恐怖襲擊事件，至今僅有數人被控暴動，警方亦明顯包庇白衣人，事件發生後市民對政府的不滿加劇
7.27：27萬人行出元朗示威
8.5：三罷日，多處出現示威行動
8.11：有女子遭布袋彈射中眼 / 港鐵站發生射催淚彈及近距離開胡椒球槍事件
8.12：機場示威
8.13：機場示威翌日，發生毆鬥事件，手足們堅決不割席
8.18：超過170萬人參與維園流水式集會
8.31：港鐵太子站發生防暴襲擊市民事件
9.4：淋病宣布撤回惡法，拒絕答應其他訴求
9.15：港島遊行
9.22：陳彥霖死亡事件開始發酵
10.1：10萬人港島遊行 / 多區示威 / 有手足被黑警開槍打傷
10.4：宣布訂立蒙面法，當晚18區都有示威行動，港鐵全綫暫停
10.5：多區有示威
10.20：35萬人遊行
11.8：周梓樂逝世
11.11~11.16：黎明行動
11.11：有手足在西灣河被黑警槍傷
11.12：中大保衛戰
11.17~11.18：理大衝突
11.24：區議會大勝
12.08：80萬人港島遊行
1.1：超過103萬港島遊行，當日黑警無理終止遊行
5.24：萬人港島上街
5.27：反惡歌法日，超過300人被捕
6.4：維園燭光晚會首次被反對
6.9：反送中一周年
6.12：包圍立法會一周年
6.15：梁凌杰逝世一周年
6.16：二百萬人遊行一周年
6.20：罷工罷課公投

71:維園見

強制銀紙換糧票

樓豬仲未換美金

咁多供緊樓同炒股既人同你頂住
屍to街班幸福買家有福了

唔會跌,因為轉用人民幣,美元儲備已經無需要用嚟維持聯匯,可以上繳中央.

港元貶值果時政府都收皮啦
極權最撚怕冇錢 唔燒錢邊搵到狗同國安嚟殺人 佢驚貶值過你一百倍

中國政府寧願人民食草都唔想無面，香港佢實保硬。

HSI又準備爆升了

早就掛咗4000萬美元等值人民幣喇

一係換人民幣
一係換美金

自己種

呢下只係其中一招

一日共和黨仲在 一日都仲有新招

認真，20，30年前聽過，紅白機定係超任粒chip係敏感技術，唔比賣比中國(當時係靠香港走私入去)
另外十幾年前ps唔知第幾代，話藍光讀碟個頭，同埋粒u都係敏感技術，唔比出口去伊朗

Trump 之後 一定要推埋Pompeo 上嚟

其實金管局個bs 只係寫 ”等值4400億美元"外匯儲備
可能已經唔係美金，係人民幣

唔知
換美金。唔好估

呢啲叫做大貶值

依嫁仲唔換定美金既人係抵撚死

地圖炮
後生仔有閪錢換咩

又燈到，連燈好野！

股市爆升

唔會老破喇, 一下同中共做個swap, 我借HKD俾中共, 中共按堆人仔CASH又好公司債又好. 就好似上年個單香港中共swap咁, 還店中共又有人仔printer又唔透明. 聽日之後可以無限中出港女.
講講下, 中共推左批肺炎疫症國債, 可以同香港換下d cash, 再同美國打過. 其他國家就派錢俾平民, 中國就問平民拎錢, 真係不得了.

国家隊咁早呀？
唔係1400咩？

無可能 我地仲有強國幾廿萬隻美股黎上市
Cap 到渣都無先諗啦

升

升爆

小穴娥：基本法並無容許港元貶值。

恆指千升 喜迎國家安全

股市 升！

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

中央托市, 700, 388 升5%

基本上黃金商場除左電腦mon之外

其他都執硬

個市用盡力全拓啦 終國人要面子

岩岩出糧 係咪仲有得換

除非美國唔俾香港金管局買賣美金, 否則港元都仲ok 既... 不過個勢都係跌多
外資減少既話, 香港賺美金能力下降, 最後就會唔夠美金托住港元個價

有幾快先 聽日ok?

港元升緊

唔使擔心、好快會轉用糧票
廢除港帑

會

一國一制，有國才有家！國家用人民幣，所以我們跟本不用擔心港元去向。心繫國家，全部人民弊！

未咁快但不遠了

7一維園見

執左就無得托

視乎你開喺咩台問

笑

唔會
Chinajoe做總統 咪冇事發生

有啲係美債券，如果將來唔夠美元資產，港元變陰司紙！

最怕打杖之後
有錢都買唔到

唔知拖到幾時...

點會呀
騰訊上500蚊
支幣可無限印托市
除非美國廢swift

連登仔係神燈黎
話肯定升就會肯定.......

不過唔知有幾多

個市仲升緊

基本法係中國的， 你叫中國賠錢俾你

後生藍屍:
馬照跑，舞照跳

要貶一早貶到7.85

未係時候

會 換哂人仔

人民幣會急湧港紙, 有心機既可以短炒一下

以後沽空唱衰個市都係危害國家安全，跌條毛咩

個市無反應，繼續升